有冇好既online cv網站介紹？

想搵個online cv網
最好係skill set可以有個自我評分既Function
唔該各位

推

Lm

屌，睇錯有無好既 av網介紹

Wondercv 不過大陸野

唔想要大陸野

師父
打個飛機先啦
醒神啲架

LM

Skill set有啲咩好評⋯
睇你間公司需求姐。

自我評分呀
即係可以set呢樣技能既熟悉程度果種

linkedin算唔算

係喎好似簡單啲
但唔靚

睇錯online av網

try try